軟骨磨損可以食乜修補？

上網睇話食葡萄糖胺係唔會有修補作用，咁應該食乜先有作用？或者睇邊個醫生咁？

推

留名學野

好似有得直接買藥食

目前好似無咩方法修補......
不過減少負重 注意唔好過重
應該可以減慢磨損速度

基本上係無得修補，好似係

Lm

醫學角度黎講唔洗咁容易......

有用？

我老豆每日都食， 真係有啲用。

覺得一食就唔停到